有冇人覺得台妹其實幾正

最近係學校識左個台妹 感覺幾熱情

Ching你冇圖好唔好意思講出嚟？！

樓主老母都好正

最近係連登識左樓主老母 感覺幾熱情